永久封鎖咖喱味的咖喱以獲得最佳瀏覽體驗

單機連登

治癒

2019年啦 唔係未block呀？！
佢同扑sir都完全封鎖

lock左佢之後我覺得連燈嘅空氣清新左好多

已經完全封鎖咩都睇唔到

慢慢由佢單機

提醒下大家

佢有分身啦

Block左條on9好耐

想知咩id順便Block埋

某幾個會員煩撚到

你下下面個位

我？

條傻鳩，求其加啲境深就當影左靚相真係

咦又俾空氣推post

個廢中現實同網上都係無人理佢
諗下都好笑

佢social media 的相都無咩人理睇見都慘

邊度有得睇

lm

quotes from 咖哩

一段感情要維繫，是靠雙方互相包容及忍讓，
就如天枰一樣，需要互相平衡方能穩定，
過量嘅愛意，過量嘅要求，可能會令到對方產生厭惡，好多人都說時間久了，感情就淡了，開始時千依百順，到後來就好像做什麼都不是，
有因有果，回想自己曾經做過什麼就會知道答案，
由拍拖到結婚，進入人生另一個階段，是因為相信對方是能夠陪同自己走到生命中最後階段，先會有此決定，
但是否當那個人做決定時，結果真的是如那個人所想的嗎？ 我諗好多人會答:唔會囉!
故事到最後都會選擇分手或離婚，我從來都不會建議，
但如果兩個人系埋一齊，長時間都系唔開心，長時間都有問題發生，那就何必拖拖拉拉，勉強維繫一段無意義嘅關系呢，
要知道放手可能令你現時失去一些東西，但放手可能令你獲得更多更美滿!
【完】

都有初中嘅level既

link呢

有啲人就空氣屌
有啲人就空氣推post

2X直接跳到3X又跳到4X

係幾難面對嘅
佢啲post係咪自推無人理

#43又跳到#45

我唔緊要呀
空氣自動推post服務

lock左之後真係體驗好左

單機玩jer啦你

見到有人引用我
但見唔到邊個黎個感覺真係好撚爽

中焦迷焦Depth of field

連埋鏡7萬呀窮撚
你買唔起唔駛成日提

sharp到眼矇

who

佢做乜春黎 ？

痴線，係咁見d post number 跳數

56>62

我都發覺跳左好多

笑死我
最大問題係貓蛇影得好過佢
佢成日以為自己影到大師咁

盲嘅都影得好過佢啦
有咩難

ok

訓晏左姐 個post咩事

Hi F9

眼訓

嘻嘻

追追下post梗係中間有啲no. 冇左爽

做乜撚呀又回空氣

咪撚柒再回條冚家剷由佢自然消失吧啦。。。俾負皮佢咪又係度打飛機

happy Friday

死左返高登出post

得閒到呢

好撚慘 隔離post得佢一個推

笑撚死呢下真係

佢返去又扮正常

過街老鼠

冇睇紅登好耐

好得意呢

係果邊都成日想辣人
點知果邊啲人寧願睇貓蛇都唔理佢

好撚慘過街老鼠咖喱

啲留言去左邊

kek

咖哩影架？
咁都敢貼出黎